點解魯分冇欣宜咁乞人憎

兩個都係肥婆

因為欣宜係你老母

因為佢識急轉灣

你有冇見過魯芬成日拎個老母出黎？

知自己定位係咩

true

搵老母做擋箭牌

一個靠自己一個靠關係分別明顯

肥姐唔會hard sell悲情，hard sell自己好堅強

欣宜係唔係都拎伯母出嚟

正想講

？

印象中冇聽過急轉彎係咁話自己唔需要介意人地目光

其實肥唔會比人特別歧視，但某人成日拎黎搏可憐

千凌

因為魯芬佢唔會拎自己外貌同身形搏同情
反而將自己人地睇既缺點 成就佢自己個人既優點同特點，唔會自怨自艾，亦都造就個人演藝身涯既一個標記。

一個一直靠母幹
瘦左就扮上菜
發現冇人覺得佢靚
就發悔氣肥返串瘦人
得閒無事就消費下佢老母

一個默默耕耘一直做丑角
做到街知巷聞

自知之明同不自量力嘅分別

呢個字應該問欣宜

正解

魯芬講野唔會中英夾集
扮晒abc

一樣樣~

人哋魯芬正正常常又玩得，欣直就勁造作，又靠關系，又日撚日搬自己個老母出嚟，高下立見

魯芬夠膽系ATV劇集用廣東話（唔駛配音）
欣宜出道之後我未系ATV見過佢